平平地想買架車

又想show到比人睇自己好有錢
有咩選擇

十年寶馬 幾皮

比多幾千加個靚車機

積木車

坐uber

真係聽過 mk 仔話買架十鳩年318係展示實力

咁大投資

想買 10 年 r35
有咩要注意

$1500 大面版

改個大大聲既響喉囉

買架舊benz算啦
知嘅笑死，唔知嘅嚇死

條路已經好撚多車

連登仔仲係咁支持人買車

同老豆講話想買GTR，咁老豆就會話送部Benz加隻撈俾你

力都無展條撚

唔識車既好難認得出

你首先坐巴士, 去南區, 唔小心咁入左去人地停車場, 再搵架歐洲車自拍放上fb

又可以呃like又可以扮有錢

使鬼去南區，求其搵一個公屋車場，入面大吧歐洲名車

二手波子

仲要318